尋晚哥斯達第一球如發生係賤朗身上 班朗粉會吹成點？

一定吹到超越比利

王蛇今日遲左

同一球處理，賤朗有能力入到先算啦

瞓唔醒呀 ，王騎？

王生今日放假

唔知第1球點 但第2球一定係tap in冇技術可言唔計

王騎sir 隔離post需要你支援

［朗迷入］其實齋計球技，呢場C朗勁係邊？

好難，賤粉一唔夠講，就圍威喂轉移視線

人地講第一球，你去分析第二球

終於諗到位入

講明朗迷入 王叔唔好以氣用事

哥狗對手係比比
C7對手係拉膠
你估C7唔知自己個隊友有超必咩﹐你見C7都係搵BIG基黎爆

騎清裝睡的人叫不醒
由班賤種朗迷自high 啦

入三球都出post

比比都唔可以睇小

呢家J 如果